同床觀戰兩個室友打真軍

屈撚左好耐 真係忍唔住要講出黎

LM

Gay

我係外國讀書 同兩個朋友一男一女分租一間三房兩廳既單位 其實一路都冇咩野 不過有晚一齊去完club之後 我一夜之間生命少左兩個朋友 多左兩個戲子

Lm

你冇份屌？

係側邊打飛機？？

真係冇 真心你屌埋我個份 因為如果你地知條女係咩樣 一定老鏈都唔撚屌

葡萄牙

條女:S
條仔:L

有晚我地三條友約左其他朋友一齊落club 個晚個個都玩到好癲 醉撚曬 我算係飲得 所以個晚後期都湊住呢對狗男女直到翻屋企 三間房入面S間房最近屋企門口 張床又最大 我一野fing曬兩條友上床 跟住我真係頂唔順 三條友打橫訓埋一齊算 我係床頭 L係中間 S係床尾

利申 我飲完酒係會訓到不省人事 打死都唔撚起身個隻

又話唔醒 咁點觀戰呀

聽埋落去先啦

到凌晨五點幾我竟然比人震醒左 心諗唔撚係地震啊 我擰轉頭 S係L上面un un到好撚high係咁喘 咁大個仔第一次有人係我眼前打真軍 我一直都冇出聲 氣都唔敢抖 一路望住女上男下 跟住S向下又吞又吐 含到啜啜聲 然後繼續坐翻上去un 得閒又打下茄輪咁 最後口爆完場

你又對條女冇興趣，你理得人地點屌姐

點解唔翻各自間房

圖

唔好講咁多啦 放圖上嚟睇睇先

點解唔屌得🤔

之後樓主瀨屎

完

當初我真係以撚為自己發緊夢 但係當S一揭開張被 我感受到周圍既冷空氣 再到我聽到S衝入廁所bang門 我知道我唔撚係發夢 呢兩條含家產真係當我透撚明咁係我隔離扑野

人地諗住你醒左會加入，點知你成條蕃薯咁

拍片嘛，之後

無所謂啦

識玩一定日日玩3pb當佢性奴咁屌

同前世未睇過老豆老母扑野有咩分別

圖呢 條女阿 醒目啲啦

電話冇電啊師兄 如果唔係一撚早放左上thisav啦

樓主係咪去咗外國仲係青頭

你似係d柒毒，兩個朋友仆野都唔底得

扑野咪扑野囉 洗不洗絕交呀

你地一定覺得一男一女ONS有咩問題 問題係L有女(long d) 仲要係同我熟 會成班一齊玩 而S係去到準備同個我個TB朋友一齊既地步 你會覺得呢兩條友好撚pk
同埋 重點
係佢地當我透撚明
之後個朝早仲問我去唔去飲茶

仲要呢次唔係最後一次 你地有性趣我先繼續 好撚多字打 攰

無興趣 , 唔好講啦

人地扑野又關你事

繼續

比人當透撚明你忍唔忍

好想睇條仔個樣 男人屌閪，零舍吸引

你係咪想佢地問你一唔一齊玩呀

有圖就有興趣

其實當你透明有咩問題

點解你地死都唔撚信條女係豬西
樣就冇啦 比對腳你地J啦 打到既話我轉彎

好差咩

睇個下巴仔合格wo要睇樣

屌不到的女是豬西

眼打格咪得囉

蒙頭入閘都得wo

張圖身形唔差ＷＯ

點知係咪豬西呀

幾正咁wo

支持爆佢地大獲搬出去

想砌

我係你就無得屌都走去渣下條女對波先

點解係電話wallpaper cap出黎

我想睇條仔個樣

擺撚到明樓主冇得食

揸唔到 佢得150

唉... 不要說了

有樣未，有祼照未

iPhone X 喎兩位巴打

應該9成樓主鐘意S好耐跟住又比人屌左先
跟住由於毒撚性格醒左都唔敢出聲但明明佢地ready好比你加入戰團
以為無得屌所以嬲左人地

想知樓主食開咩高質女，無得屌係度嫌三嫌四
有波有肉地又唔係豬腳

身材幾好喎

點解樓豬唔醒小小扮醉加入戰團

食開呢d 巴打見係你

on9 仔唔撚識食，呢d抱住屌，屌到啪啪啪 pompom skrraaaaaaaaaa!! man's not hot

我要睇條仔

懶人包
條傻鳩其實想玩三p, 但又毒唔敢問
人地屌到啪啪聲冇邀請佢, 而家就嬲鳩人唱人

一係你根本就鍾意條仔, 唔抵得人唔屌你屎眼囉

我仲等緊L既圖

me too!!! 強烈要求放仔身材相

樓豬hi

其實係咪你怕尷尬唔敢鬧佢哋咋？

摩牙

但係唔怕開post放人條女上黎尷尬

正wo

唔洗面對面吖嘛

過多兩年實後悔
咁大機會屎忽都唔揸
你估3p容易有
叫雞你都係得兩條女

😒😒😒囡囡呢😒😒

屌終於肯po
條仔咁似保險mk仔

呢種身型先好砌 白滑有肉 係大腿粗身啲！不過我可以

樓主一定係肥毒撚

想問樓豬條女同個tb係堅定流

擺明樓主屌唔到唱人
因住變阿雞

好撚正 仲要著老西 我係樓主你一定玩偷拍再攞去賣

阿雞 叫撚左你唔好再係咁啦

人地係公廁係雞唔關你事 唔好再咁多口 遲d大王帶隊收你皮架啦

留名待睇

話比L女朋友知吖嘛，睇人仆街最開心
佢地扑野應該一不離二

出樣啦戇鳩
講到條女一文不值 明明身材正常
你幅圖呀 至少有一半連登仔會九沖
明引鳩我地睇落去姐
一係你就出埋樣 唔好害班兄弟炒車

求期貼張圖你就估你真係食開個d咩
番入房打飛機啦柒頭

點知你地咁低要求架姐
我食開個d放埋出黎又唔信

lm

其實男歡女愛有咩嘔心

矇頭入閘個類………

同一張床都無問題?

問題喺邊？ 仆嘢啫

我都係咁話 最鍾意睇人仆街

尤其係呢d偷食狗公

吃不到的女人是臭西

準備即係未

扑嘢無問題
但有女都偷食就有問題
留名睇故

唔知做乜撚野
條仔射落你到就話嬲姐屌
你無份屌 咪得閒去條女房 j下d底褲算囉

完全唔明你嬲乜

問題係我認會 佢地尊重我的話 扑都會去格離房扑 幾多Q都唔關我事 咁e家同一張床 訓撚左2 3個鐘比人整撚醒 係人都燥啦 巴打

你咪個問題囉

係咪靚仔黎？快D爆比佢條女知

dllm live咗 快啦樓主

酸到 葡萄到

咁其實可以果下比佢地知架
佢地一係繼續扑
一係轉房扑
一係邀請你3P 架嘛

樓豬錯失3p機會

介紹比你識呢 巴打
爆就唔會爆架啦 廢事阻人發達
打算開post問下各位巴打意見 點知原來大家都覺得無問題

埋牙仆嘢仲講尊重 其實你係咪絲

整醒咗一係加入 一係瞓返 一係自己走去隔離房
好簡單啫... 咁都要開個post屌

睇晒成個POST 結論係樓主係葡萄撚

條女同條仔一齊咪算囉 好過同死tb

戴埋界波袋先得咁樣叫有波

咁攰 點去格離房啊
重點係 佢地兩個知你想睇佢兩個扑野

俾人整醒其實真係幾燥
不過你無份屌 所以先會更嬲姐 係咪？

真係關你撚事咩 大個啦

喂屌 又話唔係最後一次？仲有邊次呀 快啦屌你

人地當你自己人比你睇
你就嫌鳩人

入到黎想睇片 點知得幾張profile pic 當時既相都冇張
咁樣你看圖作文都得啦

如果樓主真係食開呢d大波妹 咁真係唔會對S有性趣喎

大家可以出返去

人地都唔介意比你睇，你都無蝕底又唔係卜你
都唔知嘈乜，一人你爆大鑊比你個long D friend 知

屌, 醒咗咪自己返房瞓囉, 有咩問題呀?
仆係仆街在個男嘅有女友都偷食啫
仲要唔止一次

或者人地都嬲你, 人地扑緊野, 你夠唔尊重人, 唔返自己房瞓...

問題就係樓豬口裏說不，屌不到的女是醜的

同床觀戰樓豬老母同連登仔打真軍

一係就係想比條仔屌

條仔當你兄弟 偷食都俾你知

如果想嘅咪爆佢大鑊囉

最大問題係冇預你姐

咁飲大左 仆完野
可能佢都知你見到
但唔通問返你 你覺得我果晚表現如何咩
緊係扮無野啦 咁尷尬

啲諗法好好笑 真係青頭
仆野洗鬼理你係唔係度？

白？邊撚度白？

法官大人？

R痕姐

真心講, 留學生冇左家庭束縛;性生活比較隨便,不算異常。
下學期你搬屋可以搵D帶貞操帶嘅roommate, 生活會比較愉快, 但唔好帶D大波妹番黎扑, 否則又比人係連登公審。

之後格左兩個禮拜到 （條女S已經同左tb正式一齊左）同成班freiends又係去玩 玩到2-3點 佢地兩個話醉左想走先 之後反到屋企 發現L同S上無著衫訓埋同一張床 tb仲私底下同我講幫手睇住佢條女S

到底知唔知邊d先叫白？
你隻眼唔識分顏色？

我唔屌 黑到成個阿叉咁

好多女掛名同tb一齊, 其實係掛住個免死金牌出去食仔, 食完又唔洗抺咀呀傻鳩!

呢點我都知 重點係 喺tb扮到好天真 好純 假撚到

條女有性慾 要賓周先解決到
tb無乜資格出聲叫人睇住佢條女

根本係唔抵得人地有西屌

Ching你色盲？

叫條tb死開啦

留名睇樣

其實L可能當你係FD諗住同你玩3P
點知你係度玩聖人MODE

死tb 食撚屎

條女幾好肉, 後入應該啪啪聲

法官大人, 我屌
就算樣麻麻咪最多熄燈

如果玩3p
人地唔預你
果時真係朋友都無得做

一陣成班望完個樣可能就調轉頭走曬

識玩一定襯L狗仔緊S既時候後入L

「你個MK仔屌女屌得咁爽呀嗱!，我頂撚死你!!」

扮到好天真, 點食到好野???

事實一:你對roommate(L & S)冇性興趣;
事實二:你食緊上菜大波妹;
事實三:L & S 係屋企性交(唔通係街邊咩);

即使你係L個friend, 人地私生活到你管?
即使你識得L個女友, L當你生死之交(你爆大獲佢死撚梗), 佢視你為知己, 你更加唔應該同佢絕交;
你覺得L假, 驚有J一日,比佢食埋,疏遠佢, 同意。

還有什麼問題未解決?

個問題只係佢地各自背住伴侶偷食
當你透明唔會係一個問題
你邊位呀

Jeff 我估唔到你係香港forum 唱鳩我！

個次你醒左估唔到你會想join，我地嫌鳩你 你就上網唱。

冇樣好難討論落去

你又唔係唔知我gay
我想屌你屎眼啫 估唔到咁到唔俾

係囉
張床又唔係你既
你話係你張床扑就話啫
係咁正義
樓主有冇同佢地各自既男女朋友講呀

會唔會就係嬲L背住佢食女?

扑野咪扑野囉 當你透明又點
睇死你條毒撚冇份屌又要酸
講到條女咁差咪爆佢樣囉 你又唔敢
都唔知你嬲乜撚野

你走上黎呢度問
個個淨係睇AV打J大, 扑野都未試過
答到你D乜

係呀 但而家無樣呀嘛
同埋真係唔覺黑到呀叉咁 好普通香港女人膚色
唔係你所講既”黑到呀叉咁”
定你話陰暗位好黑咋？

好正常啫

緊係無啦 講左唔開post啦
不過我都想知 講左 d朋友有咩反應?

個個等緊條女個樣啊樓主

樓主真係好肉酸

講左你咪豬八戒照鏡, 兩面不是人囉!

無格版

其實嬲都正常既, 你價值觀保守D認為咁做係唔尊重, 可以理解
但你走上黎屌鬼唔係有效方法
你當人係朋友其實可以開心見誠同佢地講, 係攪就唔好玩呢D, 入房攪
你係度自己嬲又唔同佢地傾, 你話人地冇當你朋友, 你又有鬼當人朋友咩

你都ON9,有3P都唔玩

樓豬應該問佢地：唔係咁開心下話？

爆大鑊啦唔洗講咁多

佢地當時兩個都醉哂，又以為你醉左，先響你隔離搞姐，樓主唔好咁上心啦

我反而想知佢地平時係咪已經有flirt下，條女揀左上你frd唔上你，我覺得呢點先值得你介意

到底樓主目的係咩 睇唔明
如果純粹趣事分享 又up相
做乜鳩

樓豬講咗一大輪之後
連仔問佢到底有乜問題
樓豬話你地真係唔講得有問題？
但連仔真係覺得無問題
但樓豬到呢一刻講緊有問題嘅地方
其實大部分人都覺得無問題
咁到底有問題嘅係連仔定樓豬 大家心知肚明啦

外國留學要幾淫亂有幾淫亂

應該一直有flirt 件事發生之後更加犀利

2男1女

唔up相又話我作故仔 up左又話做乜鳩

成個三五成群個阿雞咁 屌

吊你老尾 成撚日ff

根本就係一個invitation

咁你只係旁觀者？

醉醉地 唔太樣衰都想屌啦

男事主上左黎?

其實成件事好正

好撚慘

唔正都唔分享比班巴打知啦

雖則你唔食豬扒，但件豬扒上你個friend唔上你，有冇覺得酸溜溜？

我估係中意L
比條女上左先所以好唔gur

樓主錯失3p機會

一係你就爆大獲
一係就玩3p
一係就唔好理
揀邊樣

有冇條女其他圖

樓主係葡萄牙Fans

千年難得一遇嘅mmf 就咁毀咗係你手上
就算唔扑，揸下波揸下籮都好
你都唔會蝕底架啦
結論:樓主唔係gay 就係on 9

人地熱埋身等你 點知你

樓主加密放條女個樣上黎啦 最多我地唔比人睇 呢度睇呢度散

樓主 不如你威脅s 要佢同你仆野
唔係就爆佢地d野出去

再之後3p

有野爆 ？

等陣又metoo㗎啦

樓豬呢？

好撚正喎，仲要肯玩口爆仲想點
同佢一齊一定好性福

比你屌屌唔屌

當我冇講過

不了

pizza

我屌

好彩未比負評樓豬
上面話可以一戰既巴打屌埋我個份

我覺得正常樣啦

屌

咁樣po出黎，睇黎預左冇fd做，要唔要幫你解密

你地絕對有講過

LONG D 無得屌閪點忍呀 夜媽媽有條女梗係上左先

巴打 我知錯啦 請你繼續

屌你老母 收皮啦你

熄撚左燈呢D樣就無咩影響架啦 普通樣je

咁都唔撚屌呀
無撚野呀？

兩個下巴黎?

睇黎你個標準都幾低

why not? 好多雞比佢仲殘都照屌架啦

Vincent收手啦仲出埋樣你傻撚左？

呢D樣可能好pink

我屌呀，咩唔屌
樓主屌開賓賓？

個反差真係幾大
唔會主動想食
不過咁白滑又主動un 好難特登拒絕

你唔出埋男嘅樣對絲打好唔公平

你知唔知你訓左人地張床啊

出黎啦

咪係
擺明益樓主啦

黃金機會3P
巴打你都係打飛機啦

好撚正，重要屌完冇手尾
又係rm可以日日屌

出埋樣 過唔過份 ? Stop la

反而想知樓主咩心態，點解唔3p

條女都應該想

我都係咁覺得 樓主最好係同返佢地傾 比佢地知你感受
但樓主都無咁做 選擇左POST上黎

咁飲醉左上埋
事後都想扮冇事發生架嘛
但大家又想訓多幾次
咪之後黎多幾劑者

繼續睇故先

自己唔主動d屌埋一份 放人上黎做乜鳩

key個頭落去睇睇 我接受唔到點樣係同一個人

出埋樣

有食唔食，罪大惡極

借刀?

屌

摩牙

解密條友做乜鳩

樓主幾時放埋L個樣上黎

反你老母個閪啦

似借刀囉

人地扑野你就放上網唱通街

醉左應該屌得落
熄燈一樣姐 豬排都係肉

所以話連登真係小學雞多，人地加密就特登解密

好好玩咩屌你老母，宜家無故聽啦

係屌你呀解密狗

果條友真係小學雞頹

侏儒身型 150
無波 無樣
唯一可取既係夠淫

解密好威呀

樓主我錯了

block柒咗
啲專搞事嘅attention seeker最乞人憎
以為自己好撚得意？

仲諗住睇埋仔樣 宜家乜撚都無得睇啦

屌 見到地震忍唔住噴曬啲拉麵出吸

好想知樓主平時屌開咩女
都唔咁差姐下話
我屌啊
Btw,punk 唔punk

Vincent好波！

屌你樓豬搬人上同一張床
仲要3個一齊訓
人地以為你想3p
你就乜都唔知

你室友隻眼有事，所以唔覺意搞左條女？

睇埋樣, OK我屌

呢類樣成街都係啦, 香港人日日都望到嘅質素, 唔會入唔到口.

最緊要係夠肉地又夠淫
樣? 熄燈你望到幾多.

如果醉醉地鳩興起條女又搞你正常都會扑既

樣其實正常

身材又淫 波冇但有屎忽 屌到啪啪聲

more more

呢個POST都幾仆街
人地屌西 你無得屌? 貼埋人地個樣出黎 咩心態
一係就借刀
總知你個格都好仆街

讚成
樓主唔係on 9 就係gay
而家玩咁大 仲要住埋同一間屋 都幾尷尬

樓主諗住點收科

出文未

個女仔都開左樣，男嘅無理由仲唔開樣㗎

又有相睇
又有得睇Jeff 定 Vincent 既故事

摩牙摩牙

開樣
同metoo一撚樣

支持樓主
我都接受唔到
感覺好嘔心
唔好比其他精蟲上腦既連登仔影響到

好彩覆po前睇左樣，當我無講過

而家究竟係 jeff 定 vincent 無得食
Btw, 起底組幾時做野 起條女 fb/ig

ADMIN 求 DEL POST

樓豬

樓主繼續呀
都已經po過一張，唔差在啦

又幾正喎

恥笑開始

解密嘅on9 樓主仲on9...

應該完左故架喇
已經要求DEL post

恥笑開始 推爆佢

樓豬想毁滅罪証

好唔開心, 係就貼多幾張條女先啦

一句Vincent收左樓主皮

出埋樣，樓主

改名?

其實flatmate扑嘢關樓主鬼事咩，就算係葡萄人哋有得扑都唔係放上嚟咁傻豬

嚟緊仲有成個學期要對住佢哋，唔單止無friend做，分分鐘仲要比成個圈子杯葛

就算樓主要做正義撚，睇唔過條仔去偷食，咁咪私底下同佢女朋友講囉，放上嚟連登只會令大家都丟架

不過無計啦，呢d都係natural selection，樓主呢d on9只會漸漸被淘汰，以後出外有難或者搵唔到工，一定無朋友幫拖

唔出樣又唔出樣

出左樣又幫人解密

依家樓豬一下由被害者（佢自己覺得）變成 害人個個

樓豬又係on 9 信連登冇小學雞解密

明顯借刀

你仆硬街

樓主好慘

等睇放返樓豬出黎

既然都揚左

直接post埋佢啦

解密狗死全家
btw我屌

想玩3P

屌，放埋條仔個樣先凖跪低

你睇下你自己 條女唔靚都唔食埋你
睇黎你個樣

解密狗死全家

想睇埋條仔囉

Vincent

講咁耐，咪又係想扑埋一份

Vincent 公平啲啦 放埋個偷食賤男出黎啦
一陣啲女權撚又走出黎屌你唔公平架啦

屌你老母有西屌唔預埋我

等我貼哂男女主角出黎

你個傻鳩
有女俾你屌好撚過打飛機啦
首先唔係肥婆, 又未到豬扒, 有得上梗係上啦onlun9

Vincent 你今獲真係幫唔落

Vincent
唔爆都爆左，講多d 啦

樓主勁呀

仲要有啲肉地
如果係punk就仲正
樓主好on9 遲早一撚定會後悔

正解

Show Blocked User - 真生

係D青頭仔先會嫌3嫌4

鳩硬起上黎有西就屌喇，條女又唔係好差，又口爆，做sp有咩問題

你冇得屌就係到嘈

等睇男主角
解話
仲同LD 定係普通SP 定係樓主9 up
真假都好 娛樂大家

忍唔住爆人相出黎又求del帖

屌你都唔知堅定流就放人真相上黎

解密嗰個戇尻, 樓主更戇尻
無啦啦post埋樣上嚟做乜, 你都係搵定新圈子啦

柒
講吓就算係要post相
post完自己中招

又V又T
睇黎見事都真真地

同室友圍內講
起碼有一半機會食埋一份
宜家肯撚定俾人杯

未見過大蛇or尿

當故講下咪算囉

又放埋相上黎 睇怕op平時都係on9仔黎

大家唔好推

樓豬搵定屋搬喇
一係去其他國家再讀
而家咁樣 一定無人同你做朋友
真心覺得抵撚死

成班一尾求樣 放左樣又屌樓主 樓主好慘

樓豬咁就無左兩個朋友

劇情竟然係咁發展 樓主唔好曬屋企錢啦 咁撚笨柒 返香港做野算啦

唔錯WO 又講到狗也不屌
樓豬平時屌開MODEL?

講真抵撚死 睇翻佢幾個cm 最尾係咁強調重點係當我透明呀 可想而知條傻閪係唔忿氣多過正義撚

峰迴路轉

笑撚死 到底做乜鳩

樓主做咩改咗名

本來個個都當樓主係9up講故佬，邊個諗到樓主咁on9被人煽動到真係up相

毒撚技能嚟 自動透明

樓豬呢

harry potter 都要整張野神隱

條仔叫Joey?

爆左就冇得反轉頭架啦樓豬 麼牙

咁樣貼Samantha出黎真係好咩？vincent哥

淨係覺得L條女好慘

其實兩個室友真心當樓主好朋友, 唔介意俾樓主知佢兩個有路, 仲俾埋佢睇真人SHOW, 隨時歡迎3P咁款.

不過樓主唔領情, 仲要諗到兩個室友透明, 放埋條女上網公審.

歸根究底, 樓主自我意識過剩

post樣真係on撚9

老老實實條女係樓主面前 咁樣同 樓主個fd 扑可能都預咗比樓主扑埋
點知樓主咁on 99唔扑仲要擺上連登出埋樣
陰公

你單hit n run最後點？

想屌埋一份

去過外國讀書就會睇化左出軌同性開放既問題

不過樓主自己放埋相出黎 應該都係讀埋呢年畢業啦 ？

真心 第1張圖冇乜反應

見到第2張圖 扯扯地

食肉餅

其實樓豬真係好撚慘
1.條女2揀1都揀唔中樓主 搞到散發酸味
2.為左發泄無得屌既怨氣 一心po上連登尋求認同感 點知不智地po人地個樣出黎比人解密
3.人在外國 事而至此都要準備比人排架啦 3個人變1個人住 成個sem都唔知點算

樓豬are u ready ?
btw 唔好推 樓豬好慘

無乜好做 自己整左佢算

Vincent, 你竟然潛水

Vincent 哥 佢地啲嘢我一早知道啦，但大家兄弟都係隻眼開隻眼閉，你竟然爆埋事主個樣上黎
記撚住 多行不義必自斃 你死撚緊。

做樓主朋友好撚慘

兩個都比帽人戴唔抵可憐，爆埋名啦

vincent 哥， 事主父母都知道埋，人地喊到九彩

真心係樓主自己攞嚟喎 抵撚死
人地叫你開樣就開樣架啦? 做嘢之前唔識諗後果? 加密就一定安全?
如果係借刀就更加仆街

樓主on9

喊黎做咩？比人屈？

真心

呢啲女做SP都ok

樓主冇份屌真係慘

肉肉先至正

樓豬起埋佢地底啦
而家都出左樣唔爭在
出軌狗男女冇人會幫架喎
連登仔實撐你

放埋個賤男上黎

一不做二不休
一係唔做，做就要切底啲

床照都冇張你話你屌Kendall jenner都得啦

Vincent 有圖未

洗唔洗咁啊Vincent，平時食飯都預埋你

係囉
可能你現實會無曬朋友
但得到左成班連登仔既信任

樓主仲唔上水既，係咪忙緊搬屋

你都係嬲條女騎佢唔騎你姐

對唔住，無諗過你會咁介意我同stella搞，以為呢D野大家心照。
我真係當你係我最好最好既朋友，雖然我無辦法做你既情人，
但都想我地係一生既兄弟。

對唔住，嗰晚我飲大咗先同stella kiss，之後就忍唔到手，
我地之間無野架，就當係兩個男仔friend互打咁，
不過佢係女仔咁解。

我知令你好唔開心，但你貼stella既相出黎真係太過份，
你諗通就打番比我啦

所以話同毒撚做fd真係好撚危險
3p預埋你 唔領情仲要放人上網

出現鳥

你係yom?

好撚正

講真樓主可以轉校
係外國讀書個圈子有幾大 一定比人杯

又Jeff 又Vincent 又Tom 又Jerry
又Samantha 又Stella
究竟有幾多P 緊

樓豬張床都幾大張下

btw咁你食開呢d咪食呢d囉有咩好屌

好彩樓主無撞破過老豆老母扑嘢

超治癒

屌你解密狗

嘩高質post

Sorry tom
我係peter

我當你朋友你咁爆 我屌你老母

本身都覺得樓主遲早奶野 但無諗過咁快，由爆料到依家都唔夠一日

想要俾女騎嗰條仔嘅圖呀屌

已經有張格仔圖

覺唔覺講唔屌嘅人好虛偽

莫講話飲碎左
如果唔洗錢嘅話 依種貨色我一定屌

對唔住大佬
改3點15分得唔得先？

毒撚上連登尋溫暖都俾MK仔刮到binc
做乜唔拍片喎

支持樓豬 爆人地偷食有咩問題 正義必勝

假圖

點解你偷食在前 都仲可以理直氣壯

btw 講明要對邊個道歉先

樓主係vincent

樓主話左佢係留學生
你3點半香港時間

岩岩起身就咁好睇

收皮啦你

咁都叫唔高?
師兄係長頸鹿?

連登仔真係難服侍
冇圖又話樓主吹水話係豬扒
有冇樣圖又話樓主眼角高
有樣又話樓主玩咁大

笑撚死

重點

你當左連登仔係一個人

淨係記得佢叫signal

死撚開啦好撚柒呀

笑撚左

唉, 睇黎樓主返唔到香港了

Why not bro

個撚個都等睇人仆街
一開始呻下咪算
講講下膨脹到貼個身已經要停
貼埋樣就上哂身

能成為室友 總會做愛
是常識吧

笑到痴線喎

黎明放工慢慢睇

我都覺得幾搞笑

真係strong post lau ming呀

幾有創意

係就扮醉扑埋一份啦
成班話唔想屌 去到你面前咪又唔聲唔聲屌左先
咁撚多小學雞搞串個party

黃景豪 我屌你老母

侵埋我玩
好難開口咩

邊位既全名

唔好推

樓豬iq eq咁低
出國讀書都冇用啦

陳展豪 屌你老母

難分真與假 留名待笑

其實我覺得如果佢當時肯開聲,好大機會有得一齊玩喎
依家咁仲乜姐

樓主原本都想一齊玩 你見佢有自己房唔番直接一齊訓埋就知

咁佢好有可能係唔識玩了

講你on9都嫌少 你講咪講
比人氹兩氹就post圖
完全冇諗過後果
連登仔開心食花生 你就食屎

你好似搞錯左一d野

搞錯左d乜

好多時出國果d都係本地升唔到先去
所以前面果句既情況正常
樓主真係慘既, 但情況又唔算係帽, 唔抵幫

樓豬俾人講兩講就po圖

好好笑
樓主,bye

或者青頭仔

老老實實飲醉酒訓埋同一張床唔攪先唔正常， 大家後生仔女血氣方剛， 搞係必然既事， 我諗條女都應該唔介意3p, 但樓主呢應該係戇鳩， 上又唔肯上， 重爆埋樣出黎， 預左樓主會放樣

覺得唔差
好想知話唔屌個啲平時屌開咩

喺得人格黎扑就預咗比人唱架啦
唔唱你係人情，唱係人之常情
仲要兩個偷食狗男女
條仔咪醒目囉，有等三者在者先扑，唔怕比人屈性侵
大佬呀，自己都唔保護自己，呀豬呀狗又有責任保護你既？
Vincent我撐你

成張相黎睇好過中大email. 見到佢個樣實諗起胡孟青

中大email

屌那星佢兩個當你frd，俾哂位你上一齊happy
你唔玩仲小人之心，又話人假又話人豬閪

其實唔睇塊面OK 喎~~

出埋條仔啦

葡萄樓豬可以日日隔住度門睇flatmate仆嘢打飛機O

你都係嬲鳩條女唔揀你嚟騎啫

樓主條on9仔

我真係唔明佢嬲乜

咩當佢透明 就係有人係隔離 驚佢隨時醒咁做先刺激 識唔識野

大把劇情係 同事去夫妻屋企食飯飲酒 個老公醉左
然後夫目前 搞佢老婆

更何況個女仔唔係你邊個 嬲乜嘢

傻鳩

樓上博del post呀?

屌！你巴or絲？ 外國撚黎講，呢o的野幾咁common , 你唔加入都好做乜介意人地咁做？
我試過2個housemate成日出去飲撚完返黎屌埋我間房(申利：唔係我，只係霸撚左我張床) 都係咁，最撚底死佢地每次醒後都係當冇野。

我格言係人在外最緊要打好關係同friend 多，又唔為搞我條女，人地搞乜關我撚事，屌佢幾句下次咪撚煩著我咪算。

屌，好撚假膠post, 認真左shit!!!

算啦，呢個post一係假膠，一係借刀，再唔係真係唔撚信樓主係一個on9 死毒撚。。。

你都識講貓撚哂啦柒頭，你有權唔玩，但人地即興關你撚事咩。
屌你可以屌，屌完幾句未算羅，介意o的乜？ 唔係入你房霸你床已經算比面。

做咩改名做 好想食雪糕

有咩唔好？個臭閪有仔嘅仲同人扑嘢

抵撚死

樓上有人好想del post wor

推到Vincent仆街

strong post

有冇條女ig 想食肉餅 餅餅太腿

有免費Live Sex Show睇仲想點 靚仔先好介紹呀

推

其實兩男一女租同一間屋都預料到會有咁嘅情況發生㗎啦

聽講要推

邊個同你講?

樓豬都話張床係S張床
人地喺自己張床扑嘢你都唔俾？
係你瞓人地張床咋喎

唔好撚推啦你班人無血性架

樓主bb

Vincent上水喇

好似要抛個西瓜落海先work

番來喇～～

你po呢張出嚟咪一天都光哂囉

Vincent 去左邊

其實Vincent睇唔過眼個frd派帽派得咁疏爽姐 比著條仔/女係你地男/女朋友 你地會多謝Vincent爆對狗男女出黎

我黎食花生

肚餓都要食架啦

橙仲要一齊住多半年

Hi Vincent / Stella

Stella ig/fb?

lm pishpish

樓豬仲想食甜筒 你已經食左甜筒啦

其實笑得幾甜

又想人認同， 但唔想post樣諗住post身算， 點知唔肥皮膚睇落又幾白滑， 大把巴打狗衝， 狂屌樓主葡萄， 依一刻我已經知道好快有樣睇， 果然樓主真係唔衰得， 放樣出黎， 雖然開頭多左人認同樓主當我無講過， 但放樣就過左底線， 條女或條女d fd實有上lihkg, 結果通哂天， 樓主俾佢同屋屌到飛起， 其他人就趁機抽水。

真係好失敗， 又無得屌， 又無得3p, 又搵唔到人認同， 最慘又要搵屋搬， 重要臭哂朵， 好難搵人夾租。

Stella 定 Samantha

樓主Vincent

外國鄉郊地區山高皇帝遠，樓主分分鐘比人捉咗去圍毆都唔定
真係慘豬

我只會話呢度好多食家, 呢類話唔屌的話應該平時食開高質嘢.

都係嗰句, 我屌

比著我都過去抽吓水
迫條女幫我含

我黎留名

通常叫vincent既 一係好撚柒 一係好撚毒

係咪樓主負皮你

vincent係咪出事

跪求s女 ig fb

樓主出左事？

喂你班撚樣仲推，有無人性架

Vincent 哥，報下平安啦

樓主，大家都關心你安危，上黎報個平安

樓主呢

睇唔到有咩問題 可能我唔係你呢啲毒撚啦

輕輕一推

唔好再推啦

vincent哥上水未

毒L淨係得個望字

Lm等睇

樓豬

Vincet 你好嘢

我都屌

希望Vincent BB係英國唔會俾人杯到畢業

你肯定佢仲在生？
人在異地

你班撚樣仲推，無人性架

仲未del post呀

有冇下文

睇完標籤仲以為兩個室友屌完屎忽顏射樓主

自膠

招展強我屌你老母

邊位

新進展

vincent 我第一下都get唔到係你....因為我同你根本唔熟，連你英文名叫vincent都唔知。
但今日睇睇下ig見到有個人叫vincent，我即刻諗起個po，一睇你d相....外國讀書，室友一男一女全部match哂
我唔評論件事你岩定錯，但係你做乜要扮靚仔 生得樣衰唔係罪

下，關醫生咁既樣你都岩呀

兩個室友都係男人？

正常樣囉
屌唔屌睇下有無feel
樓主平時食開咩貨色 咁巴閉

你就on9
你理撚得人？ 樓主咁大個人
而家post又屌 唔post又屌？

On9

Total lose

樓主我到了

真心一問有咩問題

樓主揾緊屋搬

同你做室友真係慘，btw Aston?

樓主接受到同床訓，接受唔到扑野
條女樣、身材算ok，比樓主講到一文不值
貼人地樣

結論：樓主係垃圾葡萄撚

樓主真係好慘
班on9話佢酸
比著係你有人係你隔離扑野你會點
樓主衰在post左人地個樣出黎
不過要post就應該男女平等
個男都post埋出黎喇
橫掂都無frd做
但我都同情你嘅

樓主可能睇好多cockhold 冇諗到睇人仆野嗰個會係自己

屌解密撚真係好威威

po樣加咗密都仲少d人知
係on9小學雞玩解密就通晒天
以為好撚威
個個有料爆都唔撚想係到po啦

吊

比我實玩3p
唔肯就爆大獲.一齊住想幾時屌就幾時屌

樓豬可能俾人斬甩左頭𠻹啦

其實仲有冇後續架?

Vincent 哥！ 咁好既長線3p對象咁就冇左又冇晒朋友 有咩感受呀？

唔好推呀

可惜樓主失去左一生人唯一破處既機會

樓主張被應該鋪滿前列腺液同淫水

上得兩登多以為條條女都係女神級呀你?
嬲條女揀你個FD渣

Vincent 唔會再出現架啦！

響連登貼埋相仲邊有friend做呀，安排定轉城轉校都得喇

video l?

樓主係咪比人溶咗啊，我好不安

無video就解密

其實而家個個都申請到連登ac
解唔解密都係會通天
樓主post相on9過解密個個好多啦

好擔心Vincent 哥

原來拋西瓜是沒用的

點解唔屌

woo

波都唔渣 一定係gay

放過佢啦

Vincent 哥

性蛋快樂

唔好比佢沉

性誕仲有冇3p呀？

Vincent 你見點呀？

Vincent!

請求觀戰

輕力一推

.

Vincent?

仲未推完
唔好推啦

屌你啊

又推

vincent呢排有冇人同你一組呀

Vincent聖誕節假期完左見番啲室友有冇好似之前咁尷尬呀？

Hey Vincent

仲未有人貼vincent張相

係咪已經俾對男女埋撚左屍

2017等到2018

邊個係Vincent?

好似係厹

咪攤啦

最後樓主晚晚觀戰

del到post未

係咪admin 睇唔到？大家幫手推下等admin 見到幫vincent del post

你仲推?

唔撚得？

唔好推啦 件事已經好多人知架喇

OK , 我唔岩

對唔住，我唔應該再推

sorry